# Transcript of Pepper&Carrot Episode 04 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa tu tu: sona pi kama wawa

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen toki|1|False|utala pi pali telo li kama la, ilo tenpo li pana e nanpa tu lon tenpo pimeja
jan Pepa|2|True|pini la ... telo ni la, jan ala, en jan Sapon ala kin, li ken wawa sama wawa mi !
jan Pepa|3|False|a, mi wile kepeken ona lon seme ...
jan Pepa|4|False|SOWELI KAWA OOOOOO !!!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen|14|False|MOKU SOWELI
jan Pepa|1|False|soweli Kawa o ?
jan Pepa|2|False|seme! ona li lon ala anpa supa kin
jan Pepa|4|False|soweli Kawa o?
jan Pepa|5|False|soweli Kawa o?!
jan Pepa|6|False|soweli Kawa o?!!!
jan Pepa|3|False|soweli Kawa o!
jan Pepa|7|False|mi wile ala wile kepeken nasin ni ... ?
jan Pepa|8|False|soweli Kawa o!
kalama|9|True|Poki
kalama|10|True|Poki
kalama|11|True|Poki
kalama|12|True|Poki
kalama|13|False|Poki
kalama|15|True|Kkko
kalama|16|True|Kkko
kalama|17|True|Kkko
kalama|18|True|Kkko
kalama|19|False|Kkko
kalama|21|False|Kkko Kkko Kkko Kkko Kkko
kalama|20|False|Poki Poki Poki Poki Poki
kalama|23|False|Poki Poki Poki Poki Poki
kalama|24|False|Kkko Kkko Kkko Kkko Kkko
soweli Kawa|25|False|mumoku
kalama|26|False|Taawwaaa !
soweli Kawa|22|False|O Sole Muuuu !

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|True|soweli Kawa suwi o! sina kama kepeken lawa sina taso anu seme
jan Pepa|2|False|tenpo pi kama sina li tenpo pona la, mi wile e pona sina
jan Pepa|3|True|o lukin! pali mi ni li pona mute mute
jan Pepa|4|False|telo pi sona wawa
jan Pepa|5|False|o moku lili e ona
jan Pepa|6|False|ona li pali la, sina kama jo wawa e sona wawa

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
kalama|1|False|Jo
jan Pepa|3|False|AAA ... soweli Kawa o! ni li pona a... sitelen ni li lon ...
jan Pepa|5|False|sina ken... sitelen?
jan Pepa|6|False|nimi seme ?
jan Pepa|7|False|nimi "en" ?
jan Pepa|8|False|anu nimi "e" ?
jan Pepa|9|False|anu nimi "esun" ?
kalama|4|False|Ssssssitelen
kalama|2|False|Ssitelen

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
jan Pepa|1|False|ni ante li seme?
jan Pepa|2|False|nimi "mun" ?
jan Pepa|3|False|nimi "moku" ?
jan Pepa|4|False|soweli Kawa o! toki nimi mi li kama pini. ni li nasa mute!
jan Pepa|5|False|... ni li jo e kon ala a ...
jan Pepa|6|True|iiikeeee !!!
jan Pepa|7|False|tenpo ala la pali mi li pali!
jan Pepa|8|True|a ...
jan Pepa|9|False|pali telo la tenpo li lon
kalama|10|False|PA...KA...LA !
jan Pepa|11|False|soweli Kawa o, lape pona
sitelen toki|12|False|lipu kama la, toki ni li awen...
mama|13|False|David Revoy 11/2014

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|3|False|Алексей - 獨孤欣 - Adrian Lord - Alan Hardman - Albert Westra - Alejandro Flores Prieto - Alexander Sopicki - Alex Lusco Alex Silver - Alex Vandiver - Alfredo - Alice Queenofcats - Ali Poulton (Aunty Pol) - Alison Harding - Allan Zieser Andreas Rieger - Andrew - Andrew Godfrey - Andrey Alekseenko - Angela K - Anna Orlova - anonymous - Antan Karmola Arco - Ardash Crowfoot - Arne Brix - Aslak Kjølås-Sæverud - Axel Bordelon - Axel Philipsenburg - barbix - Ben Evans Bernd - Boonsak Watanavisit - Boudewijn Rempt - Brian Behnke - carlos levischi - Charlotte Lacombe-bar - Chris Radcliff Chris Sakkas - Christophe Carré - Clara Dexter - Colby Driedger - Conway Scott Smith - Cyrille Largillier - Cyril Paciullo Daniel - david - Damien de Lemeny - Dmitry - Donald Hayward - Dubema Ulo - Eitan Goldshtrom - Enrico Billich-epsilon--Eric Schulz - Garret Patterson - Guillaume - Gustav Strömbom - Guy Davis - Happy Mimic - Helmar Suschka Ilyas Akhmedov - Inga Huang - Irene C. - Ivan Korotkov - Jared Tritsch - JDB - Jean-Baptiste Hebbrecht - Jessey Wright John - Jónatan Nilsson - Jon Brake - Joseph Bowman - Jurgo van den Elzen - Justin Diehl - Kai-Ting (Danil) Ko - Kasper Hansen Kathryn Wuerstl - Ken Mingyuan Xia - Liselle - Lorentz Grip - MacCoy - Magnus Kronnäs - Mandy - marcus - Martin Owens Masked Admirer - Mathias Stærk - mattscribbles - Maurice-Marie Stromer - mefflin ross bullis-bates - Michael Gill Michelle Pereira Garcia - Mike Mosher - Morten Hellesø Johansen - Muzyka Dmytro - Nazhif - Nicholas DeLateur Nick Allott - Nicki Aya - Nicolae Berbece - Nicole Heersema - Noah Summers - Noble Hays - Nora Czaykowski Nyx - Olivier Amrein - Olivier Brun - Omar Willey - Oscar Moreno - Öykü Su Gürler - Ozone S. - Paul - Paul Pavel Semenov - Peter - Peter Moonen - Petr Vlašic - Pierre Geier - Pierre Vuillemin - Pranab Shenoy - Rajul Gupta Ret Samys - rictic - RJ van der Weide - Roman - Rumiko Hoshino - Rustin Simons - Sami T - Samuel Mitson - Scott RussSean Adams - Shadefalcon - Shane Lopez - Shawn Meyer - Sigmundur Þórir Jónsson - Simon Forster - Simon IsenbergSonny W. - Stanislav Vodetskyi - Stephen Bates - Steven Bennett - Stuart Dickson - surt - Tadamichi Ohkubo - tar8156TheFaico - Thomas Schwery - Tracey Reuben - Travis Humble - Vespertinus - Victoria - Vlad Tomash - Westen CurryXavier Claude - Yalyn Vinkindo sin la, jan Amireeti li pona e toki Inli la, lipu ni li pona !
mama|1|False|jan Pepa&soweli Kawa li nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute. jan 156 li pana e mani la, lipu ni li lon:
mama|6|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
mama|5|False|o pana e pona tawa pali ni. mani wan li tawa wan pi sitelen ni la, mani li pona mute tawa jan Pepa&soweli Kawa !
mama|9|False|ilo : pali pi wan ni li kepeken taso ilo pi nasin jo pi jan ale. ilo pi nasin Free(libre) en ilo pi nasin Open-source li ilo Krita, li ilo G'MIC, li ilo Blender, li ilo GIMP lon ilo Ubuntu Gnome (GNU/Linux)
mama|8|False|nasin Open-source la, sina ken sitelen e sitelen suli pi lipu mama mute e nasin sitelen, li ken jo e ona, li ken esun e ona, li ken ante e ona, li ken ante toki e ona, li ken pali ante e ona
mama|7|False|nasin lawa Creative Commons Attribution la, o nimi e jan 'David Revoy'. sina ken ante, li ken musi, li ken pana, li ken esun, li ken pali ante mute e ni
soweli Kawa|4|False|sina pona !
